（7.31）天文台：南海中北部一個熱帶氣旋似乎形成，考慮今晚發出三號強風信號

南海 熱帶氣旋

咁突然

係咪天文台吹風，e幾日南海打扙，就話打風，叫魚船唔好去呀？

有季風低壓但有唔一定係熱帶氣旋

而家日本氣象廳/天文台 當佢係熱帶氣旋處理就掛

而3號波同強烈熱帶風暴大約都係講香港普遍強風

睇黎南海會海呢兩三日會有一番龍爭虎鬥

一號波都未掛就直接 3 號?

諗起"創龍傳"，其中一個主角化身成龍，消搣軍隊。